永遠都話 投放最多感情都係輸個個

好蠢 明明佢都講到明比唔到啲咩我 但都仲想無條件付出

投放少過佢咪得囉

比唔到啲咩係咩先？

感情無話輸贏，係睇timing同合唔合適~ 因為驚輸又唔投入，就一定唔會贏

因為你從付出中已經產生到滿足感俾自己
要改變就要識得滿足於其他野而唔再係自己付出